已故北大校長蔡元培於香港的墳墓,被親北京微博主「哀極無淚」破壞

已故北京大學校長蔡元培位於香港的墳墓，周四(14日)遭人破壞，墓碑上的題字遭人鑿爛。一名不滿「反送中」的內地左派人士，事後在微博發文承認自己破壞墳墓。

微博帳號「哀極無淚」貼文稱，周四到香港給蔡元培的墓碑打磨了一下

北大關我咩事支那人大學黎喎

wfc

人地親身幫學生去擋
好人黎

算唔算TK

蔡元培係神枱級大學校長
屌你老母支那狗少少尊重都冇

on9 仔
假本土搞分化
blk

唔算

嗰時未係中共.

不完美 可接受

咁鍾意返北大讀啦柒頭

咁又點，一樣係支那大學，唔通北大會搬落黎呀？

blocked

有冇讀過歷史 唔駛咁急衝出黎屌

值得尊重既人士個墓俾人破壞，
無論係邊度嚟既人都值得關注。

有北大都未有中國共產黨啦
蔡元培做校長嗰陣陳獨秀仲叫緊雞

有冇讀過書？

一句講晒，北大係唔係支那大學

精日份子

( Show Blocked User - 黑警冷血林鄭殺港 )

( Show Blocked User - 黑警冷血林鄭殺港 )

( Show Blocked User - 黑警冷血林鄭殺港 )

佢係咪複活幫我哋擋
唔好再講咩孔子老子
中國人唔配擁有

蔡校長係典範來
終於要係 五四運動100周年 清算當年？

大中華膠

1919 年北大
日本都仲係大正年間 連支那呢個字都未興起

咁依家北大係唔係支那大學呀擁抱大中華

羞與為伍

係咪有小朋友連蔡元培都唔識

咁去守護北大囉人地支那人搞鳩自己祖師關我撚事成班大中華膠

講下歷史都俾人屌

無計
歷史搵唔到錢

咁身處緊學生運動

五四運動都要識下話

值得敬重既人係不分國籍 敵我
何況係蔡元培先生

上面逢中必反之前可唔可以睇下係中國定中共

如果全港各大校長有蔡元培一半，我己經感激流涕
請大家唔好見到北大兩個字就著晒火，當年蔡校長開攪革命時期，共慘黨根本不成氣候

唉講呢啲

你老母，d大陸仔係咪on撚9，咁都要搞？

起底blocked

5毛狗真係唔放過任何分化機會
加油，比心機D，賺多D5毛

唔去中國化建設民主中國啦

要被p牌仔ban acc了

好人一向喺上面都係生存唔到，符合國情

所以話而家嘅支那人愛嘅唔係中國

中國喺1949年已被滅國

蔡先生係天堂心諗：on 9 仔

d 共匪不嬲都做呢d 架la 見到多
btw 都係要屌佢老母

毛澤東譽為「學界泰斗，人世楷模」

佢真係復活既話一定會企係Kong u 門口擋

我諗CU第1日佢已經擋左

我當你係原居民，你祖宗唔係中國人？